# README #

Repo zawiera też ściągnięte paczki (PRISM i EF)


EF - code first (wrzuca przykładowe/początkowe dane do bazy podczas tworzenia)


Wersja .Net = 4.5.2


WPFST.Desktop: App.config wymagane/opcjonalne ustawienia:

- connectionString

- Culture ("en" albo "pl-PL")